謝拉特啲女對腳都幾撚長

咁纖幼小心企唔穩跣親

遺傳老豆腳頭
一腳省爆你春袋都仲得

啲女隻眼做咩

佢d女洗腳一流

又抽

唔知點解放大睇佢屋企人d眼個感覺好怪

好似以前數碼相機啲紅眼咁

Ghost

扯左

抽埋呢幾個月真係冇得抽
今年冠軍真係冇得走

幾靚

好明顯係反光啦

腳腳腳